好消息，聽講執行共產黨指令，炒戴耀廷果18紅人，已納入美國制裁名單，入來認識牠們

歡迎追加大頭同 牠們中英文姓名

點可以冇校委會主席李國蟑？

Sorry我唔係動物學家

小弟不才
介唔介意介紹吓上面18位愛國名人係咩名
等佢哋可以名留青史

未齊全，有無人幫手整下

up

up 自膠

點可以漏左佢

有兩票反對架wor 包埋佢地？

岳中琦呢？

投贊成票18人為：
特首委任：李國章、陳韻雲、趙子翹、黃永光、潘燊昌、施文信
校委會委任：陳坤耀、劉麥嘉軒、石禮謙、黃景強、王沛詩、楊紫芝
大學主管人員：司庫梁高美懿
職員民選代表：高一村、盧寵茂、岳中琦
學生民選代表：王宇辰
校董會民選代表：陳衍里

FC'ed by CCTVB and AppleDaily

【港大校委會出席名單及投票結果】

特首委任：李國章、陳韻雲、趙子翹、黃永光、潘燊昌、施文信

校委會委任：陳坤耀、劉麥嘉軒、石禮謙、黃景強、王沛詩、楊紫芝

大學主管人員：校長張翔#、司庫梁高美懿

職員民選代表：高一村、盧寵茂、岳中琦、張達明##

學生民選代表：李梓成、王宇辰

校董會民選代表：陳衍里、戴健文

總出席人數：22人

●贊成解僱戴耀廷：18人
●反對解僱戴耀廷：2人
●白票：1人（校長張翔*）
●避席：1人（張達明**）

四大會計師合伙人？張國榮姪女？ 一入制裁名單，佢即時會收皮？

成班撚樣有咩好認

李國蟑係副主席，可否加碼押埋間東亞

成班畜牲，死不足惜

唔好搞錯ban鳩埋張達明同本科生

如果制裁名單冇份咁點先

見到D鬍鬚笑左，拍三國演義呀?

以前奶共無後果，仲會有骨頭

而家奶共會連累全家

都幾好玩

陳韻雲、

趙子翹、

黃永光、

潘燊昌、

施文信

全部收成期狗樣

制裁？
我聽左成年啦
一星期後都冇人記得啦

劉麥嘉軒

學生民選代表都咁？

陳坤耀、

劉麥嘉軒、

石禮謙、

黃景強、

王沛詩（廖長江老婆）

楊紫芝

校長驚自己個美藉喎

邊兩個投反對？

push

Cherrypicks 老板

同問

[quote][quote]
1）陳韻雲、

2）趙子翹、

3）黃永光、

4）潘燊昌、

5）施文信

6）陳坤耀、

7）劉麥嘉軒、

8）石禮謙、

9）黃景強、

10）王沛詩（廖長江老婆）

11）楊紫芝

12）梁高美懿

13）高一村

14）盧寵茂

15）岳中琦

16）王宇辰

17）陳衍里

支那狗畜牲黎！英文名Wang Yu Chen，研究生代表，港大研究生一早已被支那狗佔領！

加埋美國蟑啱啱好18紅人齊晒

sanction all of them!!!
tweet 袁爸巴

不記名投票

條撚樣講話唔可以有國立兩個字 神早就改咗名做李早啦

威啦，出名啦

推

推 Twitter 新手教學！！全民同我開Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

學生民選代表：李梓成
校董會民選代表：戴健文
呢兩個..

恭喜恭喜

呢18紅人真係個個都有頭有面，有D仲大富大貴，喺外國應該有唔少物業，家人應該都係外國國籍

不用怕，相信黨

支那人嚟
香港嗰個好似投左反對

No

成班仆街

制裁熱線

Pish

真心講句，個人覺得如果林奠、pk、葉劉呢班畜牲未被明顯制裁，港大校委18人仲係距離被制裁好遠，不過無論如何，大家都唔好灰心，繼續做"提名人"！

TUI

係咪真架

抄低名先啦
清算可能會遲到，但永遠唔會缺席

點會唔記得 又話帶隊上武漢吖嘛

被外國勢力制裁是愛國表現
支持佢哋永做大灣人

共享大灣區榮耀

加埋美國蟑咪18個囉

幫手推上熱門

班紅官同垃圾doj 呢？

最賤閪港奸

18) 李國章 (有佢一定有羅范椒芬，係定律！)

Please provide name in English too

好想睇石禮謙仆街
咁多生意

制裁未？

真 完全有樣睇
經過呢一年發覺港豬藍屍個樣真係會閪少少個嘴一定係藐

盧寵物有份

楊紫芝都投贊成

題外話
佢地係咪有路？

好多大粒佬呀

幾時有第二招呀

制裁名單

postgrad 代表係大陸人
undergrad 代表先係香港人

Hi 阿sir

班人如果有外國資產就爽死了

一定有，點會冇！

石禮謙係幫手阻送中嘅功臣, 今次竟然斷正喺炒戴耀廷咁on9.......

你老婆同第個男人咁 話係fd你信唔信

知己知彼 百戰百勝呀清

佢地一定扑過好多次

劉麥嘉軒
Kpmg點算

白票守尾門

係咪真㗎

除咗李梓成，仲有邊個投反對？

個鬼佬原本咩國籍

點會冇，據聞條老淫蟲專搞milf！尤其是有老公果d！

我真係恭喜你地呀

全部返大灣區奶共啦屌

羅飯蕉分係咪怕左制裁匿埋咗？

李奶萄撻，間中都想奶下中式蛋撻

一入制裁名單，10鐘內要佢辭職

我估未入已經私人理由走左先

大股東都唔係李氏家族啦

唯一有少少可憐石禮謙，話哂佢上年逃犯條例......,但佢繼續舐共就.....

真圖非改圖？

不了

英國人

施文信先生自 1970 年起定居香港，為香港按揭證券有限公司董事。
施文信先生為香港大學校務委員會及港大校董會成員。
施文信先生熱愛體育，是中國香港體育協會暨奧林匹克委員會副會長、香港欖球 總會永久副會長及上屆會長，並為香港賽馬會名譽董事及前任主席。
施文信先生於蘇格蘭出生及接受教育，為蘇格蘭特許會計師公會會員，亦為香港 會計師公會資深會計師，曾於 1996 年擔任該會會長。施文信先生持有蘇格蘭格 拉斯高大學法律學位，以及香港大學法律碩士學位。

張國榮點解有個咁嘅外甥？

最後咪不了了之

外甥女

恭喜各位得獎者, 你地應得嘅

快啲實行好嗎

你班仆街值得擁有

pish爆

絕對係，巴打第一次見？呢d相好耐喇！

打錯，絕對係真圖！

恭喜晒可以 擁抱大灣

大灣區永久居民

當「紅」炸子雞

下半世咪叠埋心水做大灣區十八銅人

恆生銀行一姐

社會垃圾

準備同hsbc一齊瓜老襯

隔離有個post 中國香港大學俾百幾萬一個CU 清華北大都唔收嘅黎讀BBA咁既科，仲勁多人撐，最後咪俾支蟈人話曬事lor

Push
賤種永續大灣區啦

留名鞭屍

仲有佢東亞銀行董事身份？

推到佢地仆街

中國人要硬起來！

專做政府垃圾apps

最基本李國章都無？用緊東亞？

日本50路AV中出後

18人好似唔係全票通過

可以永世做中國人啦

李虫早

制裁呢班茄喱啡對美國冇咩成本，有頭有面，對奶共權貴有好大震懾作用，佢哋死撚梗！

hi miss

推一推先

只要李生仲係director 都可以照制裁 佢做director 個間公司

美國制裁新疆生產建設兵團 凍結資產

留名睇中共反制

真係狗樣

個個都奸人奸相，「牠」字用得好

追文啦

18 Vs 2

有道理，會形成寒蟬效應

悶，幾時制？

白票保平安

沉咗

因為個個等美國制裁名單等左好耐

算鳩數啦
同啲恐懼撚一樣
呢個信會制裁應該叫乜撚好？

呢批可能會係第五批名單

有呢批人，先值得開香檳慶祝，而家食住燒豬先

好mean

瘋狂bin樓上班友屍in USA we trust

呢班短期應該都唔會制裁
今次制裁基本上係國安法相關人士，警隊極高層

前排英國針對香港警暴出報告 被香港政府屌
下次制裁應該會針對
警政部隊高層

陶輝，莊定賢，612，721，811，831，理大，中大等相關行動指揮官。

選項之一

我知短期內排隊都有排先到呢班名人

椰撻咋掛？